黑色五毛警告現正生效！

有時係紅色或黃色

你呢條撚樣賤種

屌港獨派傻仔個post 入面一大半都係五毛

如果得咁少就好

我都唔識分

你哋都幾有耐性,可以搵到咁多五毛

123

突發

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157

五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

五毛狗 （9527~ #48157）兩邊做過街老鼠咁搵食。
日頭做五毛，夜晚賭波，夠唔夠錢交租？

五毛狗 （9527~ #48157）辱罵為香港增光嘅香港運動員 黑心程度惡劣

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS（咁啱俾我捉到搞黃洋達，任何民主派被抹黑，製造FAKE NEWS，絕不手軟）

五毛狗 （9527~ #48157）24小時 ON CALL 為達Target，強行推POST搵快錢！